吳 業 坤 被 爆 曾 讚 撐 警 歌

林慕德曾經寫過多首金曲，有《哪有一天不想你》、《捨不得你》、《小心女人》、《再見Puppy Love》等等。雖然寫過金曲無數，不過近年有三首作品足以蓋過佢之前筆下金曲嘅風頭。

講緊邊三首歌？咪就係《反拉布之歌》、《香港生命》同《和氣生財》囉，呢三首歌係林慕德幫建制派、正義聯盟所以寫嘅維穩歌。
《香港生命》呢首歌喺2014年面世，有指係為咗同林夕填詞嘅《撐起雨傘》打對台嘅撐警歌，由林慕德作曲，李偲嫣有份填詞，睇到呢個陣容都覺得世界級啦。當時呢首歌一出，引來不少迴響：「如果我係警察，聽到支持自己嘅聲音係咁，我會立即辭職」，連坤哥都有留言：「《警訊》主題曲可以考慮，聽到很熱血，熱到想除衫，熱淚盈眶。在編曲上簡單直接，兩段結他solo簡直單刀直入人心，招架不了，畫龍點睛！填詞人筆鋒銳利，一針見血：作曲人心思細膩，容易上口。 佩服！」

坤狗

擺明曲直難分

熱淚盈眶